(香港旗旗手請入) 有冇人至今仍然視97前嗰支先係真正嘅香港旗?

利申本人仲視呢支係真正嘅香港旗

日落帝國

香港之歌 (1969)
主唱：商台聽眾合唱團
作曲：鄺天培
填詞：鄒方里

維多利亞海港，爐峰輕眺盡遠望，
萬千氣象，樂滿華堂，繁盛自由更安康。

維多利亞海港，民主可貴達眾望，
外銷工業遐邇名揚，無限貿易流暢。

處處景致秀麗，大眾喜氣洋洋，
和平共處，名聞四方，讚賞東方之珠香港。

維多利亞海港，民風謙遜重禮讓，
共享歡樂，大眾安康，愛東方之珠香港。

南北中西安逸歡暢，同聲頌讚香港，
勁秀好山城，地老天長，民主之光照香港。

名昌千秋，聲譽不降，同舟共濟永自強，
美滿又安寧，是個好天堂，成就是大眾共創。

維多利亞海港，爐峰輕眺盡遠望，
萬千氣象，樂滿華堂，繁盛自由更安康。

維多利亞海港，民主可貴達眾望，
外銷工業遐邇名揚，無限貿易流暢。

處處景致秀麗，大眾喜氣洋洋，
和平共處，名聞四方，讚賞東方之珠香港。

維多利亞海港，民風謙遜重禮讓，
共享歡樂，大眾安康，愛東方之珠香港。

你諗下日落國家點對香港人？

自己設計一支啦
搞獨立都仲要仲奶日落狗鞋底

咁係英國嘅事
但係我地唔會放棄呢支旗

push

推

咁由另一方面諗
我哋唔鐘意抽氣扇係因為有共產黨嘅元素
同樣,九七之前枝旗都有日落狗嘅元素

將來獨立好大機會都係用返呢支
不過唔駛理英國元素就得

就算係日落

但始終係香港歴史一部份

無日落國無香港

點樣唔理？
大大個米字呀！

夏威夷旗都有米字旗喺上面
有唔等於係奶嗰個國家
重視嘅應該係佢代表緊嘅歷史

英國喺搞到依加日落之前留咗好多好野落黍（普通法、免費教育、基建、醫療）
重有個城牆代表二戰，香港都有自己的義勇軍保衛家園
龍獅係象徵至少文化上華英並茂
船代表一開始經商嘅時期

澳紐

好撚多前英國殖民地支旗都keep住個米字啦

認同，未有一支有認受性嘅新旗
呢支香港旗係最易引起共鳴

不過要宣傳下有米字只係代表其歷史
好似澳洲紐西蘭等國旗一樣
同埋盾徽上面吓獅龍一樣係講述梗香港誕生嘅歷史
如果米字要拎走
獅龍都要拎走

咁同藍c高舉支拿旗有咩分別？
何況好多手足係97後

人哋入咗英聯邦

龍獅標誌可代表香港

舉支旗都要Care 97後嘅感受咁不如咪舉啦

沿用呢支最好

重新出發啦, 英國已經係日落帝國, 狗也不屌

香港如果獨立左，都係會入英聯邦，人地枝旗有英國元素唔係因為入英聯邦，澳紐係英女王做元首，加拿大自己旗都係英女王做元首，所以冇乜準則，D人覺枝旗好地地用左成百年，無謂改。

所以香港旗都唔應該再改

香港歷史上唯一叫香港旗嘅就係呢支香港旗

香港歷史上唯一叫香港旗嘅就係呢支香港旗 x2

有手足還押150天聽日上庭